你 班 廢 青 俾 班 賤 親 戚 串 死 未？

屌你老母

唔好意思，我串番班親戚
利申186

串死啲親戚
利申：著nmd

同班呀伯呀毛鬥高拎優越感？
Oh my...